最近有冇人收過衝紅燈/超速告票？

大約三星期前衝左紅燈見到影咗相，但係到而家都未收到信。想問下係依加運輸署/郵政署有限度服務定係真係咁好彩冇事。另外想問沖左紅燈大概要幾耐先收到信？

想問下係依加運輸署/郵政署有限度服務?

黑警工作嚟喎

再等下影左相你方走得甩
試過衝紅燈之後成個月先收得信

個幾月前老豆沖左次明愛入荃灣果部相機
而家仲未收到

成個月咁耐？

係咪影隔離車

有
上星期寄

關運輸署咩事

係咪掛號信？

你係邊個位置衝燈？

好似有兩張
一張掛號 一張寄黎

係 你屋企係咪無人

我連寄嗰張都冇

有時菲林會用曬 即係渣閃冇影

想問問衝燈被影咗相，睇返自己個前車cam段片會唔會睇到佢閃？因為我當時自身feel唔到，睇返片又唔見有

十二月沖 準備上堂

衝燈唔會閃架，超速先會閃

會㗎喎

我二月七號晚都比人影咗
宜家都未有信